====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela se répercute à tous les niveaux , de l ' école primaire à l ' enseignement supérieur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

